利奧坊同柏傲灣

呢兩到大家點睇
一邊一房但250呎
一邊開放式 310呎

大家覺得邊到好啲

幾錢

利奧坊一房5.8,9左右
柏傲灣就6m

25000/尺真是屌老母

之前就話無得做高成數按揭先有人買呢啲屋仔啫，乜而家仲有人買架咩？

無大陸水
牙籤樓先死

有錢買的廢老要小心

利奧有一房 仲要平d 洗咩問

睇你想要咩啦。利奧交通方便啲，出中環都係兩個站。附近配套比較成熟，食野飲野都好多選擇。而且附近又有奧海城、新九龍廣場，每期基座都有商場。左近又有中銀同匯豐嘅社字樓，唔怕無人租、租客水平都有保障。之但係而家果區發展緊，新舊交替，可能呢幾年都會大塵啲。景觀都無乜架喇，除非買到成25樓以上向南或西可能都望到少少海嘅。最後現實啲咁睇，尺價會比柏傲較貴。

柏傲就雖然係新界，但就無咁雜，對住個海（雖然之前有報道話有少少味），附近又有公園、商場同西鐵站，尺價都無咁貴架。

利奥坊仲有咁多期，好似轉手就好多選擇
荃灣就無乜開放式，好似無咁大競爭咁
不過柏個開放式個則睇完好似鳩鳩地咁，好難諗

利奧一房就四四正正咁囉。

其實新樓樓底咁高 洗多少少錢裝修 整個閣樓訓上層 下層做廳 用到盡空間 其實都不錯

係呀，雖然細但意外地四正

利奧坊7期發展 買完3期 旁邊出4期 想升都難

我睇緊一期ja
加埋朗屏8號一房又點睇
差唔多價大100呎

一個studio 一個一房

我覺得好難比

兩個都唔要

直頭供應過多

幾期都一樣
買得恆基d垃圾細樓
係一定會蟹